有邊間銀行信得過 ???

唔要中資
HSBC 都信唔過

有邊間銀行最好用 / 信得過 ???

花旗

花旗+1
仲有渣打，英資
BTW唔使妖魔化大貓
平保得13%架咋

唔想俾柒婆充公財產
用邊間銀行比較好？

同問

DBS?

離岸

同埋Blackrock依家變番最大股東
不過citi>渣打>HSBC

新加坡政府投共呀

新加坡算啦
就黎變中國